（聯處）一齊收.支.那.孔子學院皮！！

有芬蘭手足發起聯處
收赫爾辛基大學嘅孔子學院皮
大家多多支持
sign and share

University of Helsinki: Shutdown Confucius Institute - Sign the Petition!

推

其實應該開莊子學院
莊子思想同西方民主思想比較類近

孔子學院=間諜中心

巴打幫幫手推pls

push

莊條撚咩 總之中共機構就係毒瘤

thx

聯署先啱 打錯字

我無話係中共開
使唔使咁心急駁我?

咁邊個會得閒開

我只係諗起之前喺品蔥一個莊子嘅po,所以順便提下

利申:已簽

多謝你

外國啲prof啩
西方有好多出名嘅漢學家

聯署啊樓主

其實孔子冇問題
問題係中共

我一早更正咗

未有支共之前儒家思想已經係垃圾嚟

TUI

其實孔子提出嘅儒家思想
係被後人 尤其是明朝扭曲咗
而且係孔子個年代儒家思想已經係好大嘅革新
我就唔會話孔子係垃圾
（不過孔子學院真係垃圾）
不過當然同現代思想冇得比

但係要執都有啲難度
仲要500幾間有排執喎

執得一間得一間

開左頭 其他要收皮更容易

有意義到爆炸

Push

咁邊個會大曬金錢開？

而且好多同孔子學院合作嘅外國教授有唔少同支那有千絲萬縷嘅關係，可以係利益，可以係…

已經好多人講過

呢D 孔子學院 入面果D係中共間諜來

你以為真係教你孔子學術咩

Signed

推！